嚇死我 以為抗爭已經成功左

因為依排好靜
經過今日之後
我更加堅信 政府唔回應民意
依世都唔會完

多人到

多人到·

個大數據事前估話得30~60萬人

唔準係因為
真香港人唔撚洗再上網講， 自己會行出黎

咁係因為個model 有par 無考慮到